真係估唔到，耶穌為我地死左2000幾年，我地仲有戰爭

證明人類犯賤

點解人仲要互相仇恨

因為它洩了

係唔係一個唔夠?

人類=廢柴

上帝=製造廢柴

廢柴製造廢柴

上帝=廢柴=人類

Logic fail

收皮啦 死耶撚， 唔理有冇，就算真係有我都唔撚洗佢幫我死。 你都on99

我們辜負了主既教訓

心、佛及眾生，三無差別
六祖壇經有謂：自性若悟，眾生是佛

停信耶教，皈依我佛先係正道

我尊重你既信仰

叫佢派多幾多仔來死多幾次復活多幾次
整多幾個復活節,教徒數量應該會大增

人類戰爭天災，上帝唔阻止?? 因為這是神默許的，玩弄人類於股掌之中

兄弟，唔洗擔心

上帝為我地開既救贖大門，雖然只有一次

不過呢一次係開到永遠

只要我地誠心悔改，寬恕別人，天國永遠都歡迎我地

其實神都係人

上天堂淨係可以日日讚美神慘過落地獄

你們不要想我來是叫地上太平；我來並不是叫地上太平，乃是叫地上動刀兵。

因為我來是叫人與父親生疏，女兒與母親生疏，媳婦與婆婆生疏

「你們不要想我來是叫地上太平；我來並不是叫地上太平，乃是叫地上動刀兵。因為我來是叫人與父親生疏，女兒與母親生疏，媳婦與婆婆生疏。人的仇敵就是自己家裡的人。」太10:34-36

唔通，你認為給予我們自由、賦予我們愛既能力、智慧同道德既上帝不値得我們讚美？

上帝制造罪惡

人類仲有戰爭係神嘅安排嚟

仆你個街，唔想見你同蝻亞狗做friend

啲語氣成個神棍噉

人類打仗乃神之旨意

死左都仲可以用佢嘅教義禍害左人2千年

人類科學倒退主因

肥婆受痛苦被懸掛正柒頭

禾呢哇根dum

我反對任何形式的戰爭

幾多戰爭幾時悲慘對比起佢都只係一粒石仔

人類原本好團結
仲一齊起巴別塔添
不過上帝嬲嬲豬就打散晒班人
搞亂d語言等佢地溝通唔到
變左一個個唔同嘅國家
咁咪搞到人類互相殘殺左幾千年囉

咪就係，仲成撚日撚鳩啲信徒，試探人心

因為係神畀我哋嘅考驗

戰爭係神既旨意黎

唔係，神比智慧我地，我地去選擇

收手啦樓主
回頭是岸啦

咩事咁睇唔開要死呀 ??

就正如十字軍東征咁，要殺班異教徒，仲要詛咒唔信嘅人落地獄。點解依個世界要有依個宗教同有班咁無恥嘅信徒

神=垃圾

因為我地有武器. 點解我地有武器？ 因為人地有武器.

因為資源短缺，世界需要競爭。把你手上的樓平價租俾有雖要的人吧。

不過佢做到人做唔到嘅野，之後佢就係神喇。

你唔係耶撚？耶撚出名實際行動唔尊重人地信仰架喎。

你讀經冇讀到呢到咩？

耶穌說：「你們不要想我來，是叫地上太平，我來並不是叫 地上太平，乃是叫地上動刀兵，因為我來，是叫人與父親生疏，女兒與母親生疏，媳婦與婆婆生疏，人的仇敵就是自己家裏的人。」（太十34—36）

原來上面有人quote咗不過樓主見唔到，不過咁大本聖經，點會句句都咁有用吖，有啲經文係比其他經文更有用嘛

有個慕道入門網站係咁講噃

問題：關於戰爭聖經怎麼說？

回答： 很多人犯了個錯誤：他們相信聖經說的“不可殺戮”，並把這個戒命應用在戰爭上。 聖經確實說“不可殺人”（出埃及記 20 ： 13 ）。 希臘詞的字面意義是“惡意專門預謀殺害另一個人”。 神常常命令以色列人去攻打別國（撒母耳記上 15 ： 3 ；約書亞記 4 ： 13 ）。 神對無數犯罪處以死刑（出埃及記 21 ： 12 ； 21 ： 15 ； 22 ： 19 ；利未記 20 ： 11 ）。 因此，神不是在所有情況下都反對殺戮，而僅是針對謀殺。 戰爭不是好事，但有時是必須的。 在充滿惡人的世界上（羅馬書 3 ： 10-18 ），戰爭是不可避免的。 有時唯一讓惡人停止作惡的途徑只有與他們作戰⋯⋯

印象中舊約有個以色列王因為憐憫敵國嘅王唔殺佢，結果下場好慘，你質疑神嘅旨意，你係咪真係忠誠對神？

鬼叫佢復活咩

有唔好既就要改，

上帝賦予我們智慧，教我們要尊重要包容要寬恕，

我信我全能既上帝，我當然希望各位都相信，不過人有不同經歷同信仰，我會尊重

我相信我主，但我唔認為人有殺人既合理性。愛同包容係呢個世界所需要

我唔知道敘利亞有無用化武，如果係真既，咁挑起戰端既係敘利亞。我諗無人會想打仗，你話係軍火商都好，咁佢地同為左利益去殺人係無分別。
美英法去攻打用化武既敘利亞，係咪仇恨？係咪報復？係咪唔包容人地既信仰？唔知，不過佢地打住正義既旗號。咁你期望人地又乖乖地比你打？人地又報復，你又報復...究竟係為左乜野要打仗，根本既原因可能呢一代已經無乜人知

咁敘利亞當初又點解要用化武？唔知，我無深究。

可能會話係咪人地姦左你老母老婆同個女仲要寬恕佢？包容佢啊大愛撚？
呢句說話既前題係人人都會姦人老母姦人老婆姦人個女，你會唔會強姦人？唔會丫。你都有人性好既一面，你都識尊重人識愛人，點解假定所有人都係壞，都係墮落？

根本連強姦人同用化武呢一步都唔應該發生

幾時先停止仇恨都唔會遲

不愛不包容不尊重，只有無止境既戰爭同災難。人只要團結，係可以建巴別塔，不過人既選擇係互相傷害

啱，我都希望我無曲解主既意思

咁可唔可以解釋下聖母被唔知邊個屌完生左耶蘇出來，條友真係信佢老母無被人屌過？

上次明豬台睇完挪亞方舟

咁點解仲有南亞海嘯
美國水災
福島海嘯
全球水位上升

去isis傳教未？

未來人？
依家係耶穌出生後第2018年

真係估唔到，女媧為耶撚死左過萬年，佢地仲唔醒覺

猶大出賣耶穌係神既安排黎

我認為上面只係你個人對戰爭嘅睇法

事實上你嘅論點都同基督教、耶穌冇乜關係，反而顯得你想藉呢個宗教去滿足你個人某啲理念

同埋巴別塔係人類團結反叛神嘅代表作⋯⋯ 你肯定人起到係好事？

事實係人人都揸住佢覺得好重要嗰句聖經擺嚟成為對方嘅軛

更甚者係連聖經都廢事講，合埋眼祈個禱話係神感動佢做呢樣做嗰樣，結果好事多磨。最後發現原來God doesn’t care.

睇返樓主以前啲post⋯⋯ 真係上連登勿認真

一係就假膠，一係就最近返咗靈恩派教會突然好熱衷信仰

我估係後者

咪係，我不入地獄，邊個入地獄？

連登偵訊

好仔細咬文嚼字就會有分歧，我都係想分享我既信仰同諗法姐

我尊重你信乜，不過見你信得咁勻循想activate下你啲critical thinking 嗟

一但有權威經典，就一定有解讀上嘅分歧，連登算好，保守教會啲老屎忽晨早叫你返去讀好啲聖經，再嚴重就話你異端

哈哈，佢避咗句經文

連上文下理都費事同你嗡

Whatsapp識咗個回教宣教員又係咁嘅態度

All The Scriptures are equal, but some are more equal

搞到我讀左十幾年性經

耶撚有冇唸過以死謝罪

講句我唔識，我對我嘅睇法喺宗教上暫時存疑咪得

就好似我仲返教會時，係認同LGBT有佢哋合理嘅需要，即使喺聖經上雙方都唔係好建立到足夠基礎，但為我個人良心，我傾向信仰上對LGBT嘅問題存疑，啲人問我點睇我都係答唔知，但我個人係同情算

及後，直頭覺得上帝根本唔care一個人係直係攣，都唔care我呢個人，人始終要勇敢生存，就連宗教上是否正確都可以唔使諗，成個人豁然開朗

承認「唔識」即係否定自己

呢個我buy蘇格拉底，佢係當時嘅最有智慧嘅人正正係因為佢知自己咩都唔知

佢哋覺得自己上硬天堂

呢句真，我都有咁覺得過，結果成個人離地萬丈

呢句真，我都有咁覺得過，結果成個人離地萬丈

成日reply唔到上一句

睇返前少少原來你連基督教基本教義都搞錯

上帝嘅恩典係有時限，係去到大審判之前，夠鐘就閂門開BBQ Party，點會係永遠呢？(Ref: 以賽亞書、四福音、啟示錄）

同埋如果恩典係永遠嘅話，大家臨百年歸老就好似攞生果金咁信咪得，何須苦苦勸人歸信？

3 永遠唔會等於 1

信三位一體的，等於嚴重弱智低能

你咪就係挑起其中一場既其中一個囉

當千幾二千年前基督信仰開始百花齊放，成班友開會，關於父、子、靈三者關係嘅三一論係用暴力去訂立，其他提倡一元論，多元論嘅人嘅下場仲慘過中tomahawk死，唔知樓主點睇

呢個只係基督教史其中一個例子，十字軍嗰啲唔使講

我反對任何形式既暴力同戰爭

因為信仰唔係為左任何原因

信念都唔因為任何利益而去存在

呢啲人似乎同你信仰有啲唔同噃，咁你覺得佢哋上到天堂嗎？

你覺得冇錯呀，康德認為如果一個人為利益去行善其實都係不道德

但

你嘅回應同你搞錯教義有咩關係？

佢地唔會去到耶穌所講既天國，因為佢地內心有仇恨

只要有寬恕既心，天國就係人間

其實無，同埋你見我講黎講去果幾句，我都唔係識好多教義

咁你信緊乜？

耶和華